[No Bitches, Welcome New Lakers] LA Lakers 反送中小圈子討論區 152

Let’s Go Lakers!

Thank You Ig 廢ball hart DLO Randle JC Nance Jr

morris : no sir

Morris twitter好似話唔黎

對上一次雙塔已經係大加同拜林既年代

lbj熱火時期最勁就係打起啲底

No Sir wor 咩事

RONDO 底薪

Iggy有冇機?

其實賤種有無拖我地都應該係簽呢班人

再者執執下個陣都幾好

老表今年算係復出第二年可能勁好多

好似14個人了？
應該收手留季中？

vogel 要諗下正選點排
boogie rondo AD LBJ 同場 大塞車

屌呀，啱啱twitter 又話lets see

DH+gasol

Ad Boggie 都有3分 仲有dg 呢
真係唔得咪放cook 上去

有冇機簽iggy

邊度寫let’s see

舞王呢???

唔記得佢up 左句野

要trade喎

簽Iggy 真係不得了

Coming soon 呀?

Lance Stephenson
Kyle Korver
Marcus Morris

簽埋呢幾個

個年大加坐bench 多個打
DH 同 Clark/詹美臣夾得仲多

表弟confirm2.3m老底

係係 sor
家下又唔黎？

暫時話想trade多過waive啊

Agent, Jeff Schwartz of Excel Sports told ESPN Cousins' deal is worth $2.3 million.

抵玩啦下話

仲平過上年

trade kcp條垃圾啦

Danny green kcp mcgee rondo cousins

2.3m簽返嚟抵到

宜家個陣都唔差

抵。。算係咁，上年第一年復出收500
第二年收低薪

當年睇 Rondo AD Boggie 同場我覺得好一般 當然唔係災難性 但球場空間好窄
AD 始終唔算係stretch 4

除左一號位

Ad cousins未必一齊打好多

iggy下季好似17m
邊隊會trade

32m好似用唔完咁既

係咪得Rondo同Caruso?

RR9 DG LBJ KUZ AD
Boogie 打Bench lor

Cook都得

雖然AD唔想打5號位
但佢始終都係打5號位先有最大效益

Cousins自尊心會唔會好差
兩年時間
同AD人工 差天共地我以為佢應該都起碼收番中產咁既價

而家到底仲有幾多個位
仲有iggy可以等一等

jr同melo兩個雖然無乜人想佢地黎
但機會都唔細

Rondo cook caruso
Dllmgch

J住先

Ad waive個4m 係咪會私下俾表弟

Boogie 兄弟價拍硬檔

咪黎啦
依兩個攪壞locker room

仲有幾多cap

唔想長打者 end game 先比佢打5號囉

我覺得表弟份人重情多過重錢

Ad 當年all star 著佢波衫撐佢，應該好感動到佢

仲有kk

上半季仲未識用雙塔, 下半季Cousin 打外圍控球之後打順曬, 個勢好勁, 不過 cousin 之後重傷左

上年5星戰隊之一
家陣我地咪3巨頭

至少Morris 誠實咁say no

明顯義氣仔女啦cousins 有性格

Korver 無必要了

Melo 爛船三斤釘啦，底薪簽到點解唔試

又同lbj fd 底

rondo, emotional lesbian都係底薪

好過隻啞狗同女人

仲有cap比我會追Bradley
防守有Bradley green Ad 鎖對面當家球星

反正都係咁上下人工, 黎 LAL 有兄弟波打

有lbj 終於吸怪 照計就會好d既

Ad打c呢個陣應該係收尾用
或者對5小陣
正常都係會放返mcgee/表弟打C

Morris say咗no了 唔洗ff

爽快無問題

佢打唔打到偽一號位

Morris應該唔來

起碼無撚狗

好似仲有9m
但個市都無咩貨剩
屌你老母 死啞狗

但唔係話當年鵝有開複數年唔算細既約俾佢佢唔要走去勇抱咩？

應該仲有6M

我睇reddit好似話仲有around 10-11m

反正個波都係James 到嫁啦
Rondo 打bench

係感動到就一早簽左鵝份約啦屌

等Iggy/Bradley啦

想問中產俾邊個？

kuzma係咪打bench

會唔會用cap 直食某個PG 呢

會唔會有錢用唔到

記得鵝份約好似40/2years咁上下 但勁多條款

宜家每日祈禱全員健康真係乜都得

kuzma洗唔洗獻上0號？

Rondo都係老底

簽撚埋Bradley 就好

32 - 15M(DG) - 8M(KCP) - 3M (Cook)
= 6M

RR9 Boogie 老底
Mcgee 果4M 就room exception
唔知有無錯

好似話小牛出成2000一年俾morris
睇下佢想養老定係黎搏個冠

係無Danny Green，其他嗰堆都係底薪多

邊夠射手啊.... DG都唔係穩定個款..... 靠KCP?

kcp 有br好似最後簽唔計

中產好似係俾咗mcgee

等知斷腳 條友真係貪字得個貧

簽埋Burke 收工等買斷市場啦

我自己覺得
Rondo DG LBJ Kuzma AD 做正選lineup係一個比較岩我皇同AD發揮嘅陣容

到第一節中段可以先收AD Rondo
上
Cook KCP LBJ Morris(如果有）Boggie
做番皇家禮炮團

一節尾段至二節頭可以收埋 LBJ 休息
試下俾
Rondo KCP Morris AD Boggie/Mcgee
睇下Work 唔Work

Dudley Daniels 都係攝下時間就夠

Kk仲做到每場出黎入兩球3分
出佢5-6分鐘，其實ok
成隊湖應該未有一個射手穩定過kk
屎綠海鮮波

總知應該有能力簽多個人
睇下最後係邊到

Kcp 有鳥權

Eric Pincus
@EricPincus

As far as I can tell, the Lakers have about $9.7 mil in cap space left - though with some creativity, that could climb to $13 mil - depends on a variety of factors we won't know until the deals come through

好多時唔係就咁減個門面數 所以實數淨幾多cap暫時未知

宜家全部人都識射三分喎

係
有啲約好似第一年又平啲咁

Ad未打已經幫我地爭翻口氣先

呢條友性情中人

屌，仲有咁多冇位簽人啦

識射唔代表穩，KK 私心想佢拎個冠退休

識射3分同穩定3分射手差好遠喎

有錢都無人簽

DG playoffs 係有時hang 機
不過佢常規3分命中率有4成

係就fat fat
不過唔知仲有咩人

據我所知湖人還有970萬空間 但是交易完成後可能會因為一系列我們不知道的因素爬升至1300萬

而家係有錢無位
會黎果d又唔洗出咁多錢

淨呢個價嘅...Bradley
Boogie rondo 真係打劫

其實可以唔洗用晒啲cap既，可能季中有trade/執到buyout

D cap咁好洗嘅

係
騎個年一入final高強度防守就收皮

搶Kelly Oubre

係咪得Lance無得come back

有晒表弟my boy實會長期留一個喺場上，要打快先推上5號再出Kuz

真，多數都留個位入季中

試下All in 落morris 到啦

林書豪返la 就好

男人confirmed

喱隻大腸一定跟，唔係點會貼pick送走JJ

Melo呢

yes 得閒打返幾分鐘p and r

依家呢個陣都放kuz落5應該會比人屌死

其實lance老底都好抵
有自主進攻能力
甚至可以頂pg位
最重要士氣一流

大腸有內應呀

JaMychal Green有無機

咪放 禾少個天才放Kuz 打5號位
比人爆到屎忽窿開花，連輸5場

要佢同mcgee打p&r
再加個2nd unit得分手(melo?)同kuzma落場

真 士氣真係好重要

斷左之後先開俾佢喎

Lin 仔上年係鷹隊個時都打得幾好

yes簽返lance啦希望..

lin ok, melo no

Cousins AD McGee大把籃板，唔入射到入都得啦

拳王？夢露？Noah?
多個內線好似好D

咁又唔好打J打到咁希望呢3件健拿康康先

KK兩年打finals都打得唔好
我好鍾意佢
但前季同大前季打Finals都嚴重手軟
面對頂級防守Klay 跑極都跑唔到空位
有空位又炒

年齡大 防守仲愈嚟愈差 不過底線簽番都無壞

唔會簽番howard 掛

All come LA ?

好過冇，有Mcgee 咁都ok

拳王唔知退唔退休

正呀，簽唔到Morris 簽佢都爽

無追哂post sor
請問melo黎唔黎？

呢件真係跌watt跌得好勁
但如果佢肯vet黎rotation都ok

湖宜家要重點簽多一個1號位 唔撚洗再簽射手啦

唔記得左佢...

情意結想佢嚟
但嚟咗唔見得有咩用

成日係咁簽人 個cap space都仲可以keep住10m+

好似無人要
暫時無咩消息
睇LBJ頭

希望簽lance ,話哂跟過Vogel

都唔係既
如果melo肯做定點射手都幾好

我講緊推AD上c，古打4號喎

去到呢到要拜一拜pelinka先
如果有埋Bradley 就要幫佢含了

唔駛佢key啦
條友成日舞個波舞一大輪
神神化化
一無咩手風 就成個柒頭咁

Bradley係咪無咁快可以簽到

Bradley>Lance

Bradley KCP Green
你唔覺得太多咩

Sor 心急睇錯

11M 有無小前好簽
頂下吾皇都好

Melo, JR

睇多10分鐘要訓了 頂唔住

Vince Carter 係咪未有隊簽？

Roster 已經好多人
仲簽依兩個做咩

Rondo / Cook / Caruso
Green / KCP / Daniels / Tucker
LBJ / Dudley
AD / Kuz
McGee / Cousins / Williams

VC係free agent

唔係得返1個位簽人?

+82

morris其實最fit 不過唔嚟都無計

Anthony 定點好一般 佢係個類要波拎手感既人
防守又係好大問題 為咗令到佢唔會俾人mismatch 當年okc 要做好多preswitch既野 放佢係角落頭守 成隊幫佢執屎先掂
幫佢執屎既人係robertson PG Adams

本身幾鍾意Kenneth Faried
但又係傷到唔知仲得唔得...

woj: Cousins' one-year deal with the Lakers is $3.5M.

KCP啲防守又係一時時，得個痴身
依家啲隊都係後場雙巨
Curry Thompson/dlo
Harden cp3
Lillard CJ
PG Kawhi
點都係有番兩隻後場鎖穩陣啲

rockets個十幾場已經證明波唔上手唔work

唔係老底喎

Adrian Wojnarowski
@wojespn
Cousins' one-year deal with the Lakers is $3.5M.

Rondo+Green

其實kenneth faried上年係火箭有回春，如果佢同表弟揀，我會揀前者，不過底薪就唔再討論

Jabari Parker la

唔同級數wor
Faried 無自主進步能力

近3季平均打得30場

+82 plz, LBJ 做到嘅佢都做到

淨低10m拎個2nd round pick同熊換iggy算啦

playoffs守下波都ok
進攻就無咩作爲架啦

防守佢同kuz

唔差在賭多個
賭贏，佢一場拎到15分

某程度上Rich Paul救左我湖

我地仲有pick 咩

唔知雷會唔會放棄返noal 出來

你係想打自主進攻能力？

其實就係想用佢好似mcgee咁彈彈跳跳食餅，我覺得表弟唔啱湖人就係因為佢食球權

2046年

咁係因為foj

榜眼

Rondo算啦
防守跌哂watt

我自己就覺得唔駛3個咁類似嘅3D
當然有得簡 我鍾意Green +Bradley
但簽咗KCP 我覺得未必需要多隻3D
反而係SF位要搞搞
吾皇年齡大 一定要搵個人backup佢
特別係regular
Dudley 依d 係幾hustle 但難堪大用 上唔到大場面

不了，防守放題

點睇都係要japari
頂lbj

有Mcgee 跳啦，表弟用係2nd Unit 幾應幾fit

agger 簽SF 最好
不過好似無available

9up
Cousins本來可能係傾老底
但morris唔黎之後 市場已經無值10m既fa 索性出高d俾cousins算

Noel都正
封波同執下板

KF打奧運果陣我迷過佢，覺得佢好勁，仲記得佢叫半獸人，點估到佢沉得咁快。

二姑？

Keith Smith
@KeithSmithNBA

By my count, with Cousins getting $3.5M of cap space, McGee in the Room Exception, the Lakers have about $6M in cap space left. They'll sign minimum deals for Rondo, Dudley and Daniels after they use up their cap space. Still a player for the remaining FAs with $6M.

要trade.. 有d難

防守放題
咁我寧願要Melo 都係防守放題 但空間感好d
同埋兄弟波有加成

其實而家點排陣？
Rondo Green LBJ AD DC？
Kuzma打後備？其實佢可以打法都可以試下三號位sub LBJ

仲有件Troy Daniels

如果得番6M 基本上係market無嘢好簡

咁屎撚但執件Krover 加Melo就算撚數啦

最後6m cap 應該簽多隻就完啦

james green kuzna ad mcgee

書豪或者lance有冇機吖

高佬陣

PG: Rondo / Cook / Caruso
SG: Green / KCP / Daniels / Norvell Jr.
SF: LBJ / Dudley
PF: AD / Kuzma
C: McGee / Cousins

仲有咩人數多/漏

佢都係等食餅 Mcgee都做到一樣嘅野 加埋faried咁undersize 我就覺得唔駛了

rondo 同james 冇咩可能再一齊出
主教練仲話james 多控球

正選隨咗AD 人人都拎過戒指

冇計，冇SF淨
應該都係留一個位等季中機會大

SF: THT

簽多個底穩陣

starter:
cook
green
lbj
ad
cousins

2nd unit:
rondo
daniel
kcp
kuzma
mcgee

feel到kuzma板凳會更好發揮

我都覺... 現有幾件都易傷

我覺得教練真係唔好叫james主控咁多，利益最大化唔到佢同埋會易傷

JaMychal Green呢

之前見話clippers/rockets爭
無提過lakers

Melo/Morris please

上年Mcgee數據幾好 好大部份多得吾皇幫佢擦數據
但睇咗佢咁多年 條友盡量都唔好當佢正規輪換 間唔中俾佢出下嚟打下就算 條友一打長d個病就發作

Cousins McGee Cook
重想簽埋Iggy? 成隊湧後備

Morris唔嚟呀 同埋cap唔夠啦
場均14分 6板 有，defense 有3分 仲有少少中距離進攻 可3可4
6M都肯過嚟 我只可以講真係好鍾意幫吾皇含撚

J下

Iggy 熊唔想waive 想換嘢 我地無嘢俾得出手
我覺得唔駛急 季中出手都未遲

去mavs啦 15m一年都得

淨係見到古俾人顏

Boggie其實唔差
好多人特別係翁金鏵屌佢finals俾人話過就過
成日叫收埋佢 當佢垃圾咁屌
大傷完出嚟 又再傷
finals 都未拎到個態就俾人當巨頭用
俾多少少時間佢 我覺得佢會好駛好用的

［攻略］facebook正確使用說明手冊

去左打牌，湖仲有幾多cap? 夠唔夠簽埋morris

3.5m想點呀

cousins 打返起7成既話 個前場不得了
FOJ AD COUSINS
前面COOK+DG 射3分
FOJ 分波

潮＝後備勇

發酵麵包 • 3h
潮人fans 邏輯
1. 所有人都會想嚟潮打波
2. 所有球員必需以滿足潮人為優先
3. 每一次FA 豪賭，潮人一定要贏，否則為該FA仆街
4. 比潮人傳有意簽係你榮幸 你一定要接受
5. Young core 必須兩年內打出成績 然後再被交易
用以上logic 同潮迷溝通就會明白佢地諗法嫁喇
簡單d 講係咪即係籃球界嘅曼聯？

Jm9 凌晨引戰？

MORRIS去左馬刺 20M 2年
點解咁既價 湖唔搶

Morris去狗廁

成件事前因後果乜都唔理喺到鳩quote啲垃圾文
係咪覺得自己好幽默？

仲有成10M 點簽人??

睇黎 AD 比佢打PF了
PG: Rondo , Cook
SGanny Green, Kcp , Troy Daniels
SF:James, Dudley
PF:AD,kuzma (sf-pf)
C:Cousins, mcgee
仲有件Tucker
12個人 仲差3個 點填??
想簽隻PG SF IGGY 快D買斷啦

簽埋 Avery Bradley IGGY 都夠用了
正選:AB DG JAMES AD MCGEE <-打幾分鐘換
後備: RONDO KCP IGGY KUZMA COUSINS
最後收局
AB DG IGGY JAMES AD

想要舞王但得返三個位

Jabari Parker 得唔得

Marcus Morris 20M/2Years to Spurs

parker
diallo
Bradley

齊

其實真心有呀叔可以唔洗cook

Ha

勉強收貨

Per ESPN's Ramona Shelburne, Leonard only met with Lakers owner Jeanie Buss and general manager Rob Pelinka, by his request, on Tuesday after switching the location from El Segundo to a hotel in Westlake Village.

Shelburne noted "it appears" Leonard and George met at a nearby location that same day.

比個死啞仔撚到地點又改埋為左方便私下見西女人
我諗比著邊隊既fans都嬲撚到仆街

Caruso two years 5.5m

舞王去左邊

佢肯甘做係好，因為真係傷太多了。
上年勇都唔出得多佢。輸腳步慢到。。

希望LBJ會係管理身體同埋操練身體方面會幫到表弟令佢拎返第二春

今次湖人GM 算做到野，
先trade 到AD 已經勁， 跟住比人玩足甘多日， 1 日之內可以簽到似樣，真係比我估計plan 2 更佳。

而家真係重點係全人健康，之後就睇教練了。

Alex Caruso has agreed to a two-year, $5.5 million deal with the Los Angeles Lakers.

而家應該係等 AI 比人 waive, 最後拼圖！！！

簽埋Morris就完美 可惜俾spurs 搶左

唔撚使rondo就真

佢唔想黎 冇比spurs搶

Mcgee 一場真係最多打20 min

有source 話佢唔想黎咩？
佢唔好過clippers ... 佢過埋clippers 就難打

其實都啱

算係咁啦
原本表弟傾緊去馬刺
我地FF緊Morris嚟湖人
依家倒轉左

2年10m琴晚湖人比得起都無黎，加埋上年綠底,clippers no capcluppcpc3

Iggy同熊仔接近同熊仔傾完buyout
隔離艇隊cut緊人 希望唔會截我地糊啦

Playoff 前已經上力，係之後再傷先影響 final

佢依下move真係好重要
過clippers 佢條外線防守真係唔敢想

宜家市場上仲有咩sf 既fa
season 吾皇要盡量出少d 先有機會係playoff 開無雙

湖人好似係佢第一選擇 不過經過啞狗單野已經唔敢再信呢啲

唔好拎iggy 同佢比

RHJ同湖人互相有意
呢個唔錯架 有防守可以打3-5(勉強)號位 係射波垃圾咗啲

一哥正氣好多

一哥如果肯來，打LBJ 後備，真係一流！ 完美！

RHJ係？

垃圾

PG: RR9, Cook, 禿曼巴
SG: Green, Pope, Troy Daniels, Tucker
SF: FOJ, Dudley
PF: AD, Kuz
C: Cousins, Mcgee

差一哥同RHJ就齊腳

Rondae Hollis-Jefferson

我羅d手腳

Iggy + kk 好d

有冇可能IGGY+AB?

簽咗咁多個 cap space都用得七七八八 除咗佢地是但一個肯攞老底

Kk 一定係

加埋AB0

iggy parker diallo

講真我班d 底都玻璃
簽多個koufus diallo 穩陣d
三號位要人就iggy +82

屌 如果唔係死女人 我吔仲有Mo 同 Issac 正賤種

應該係Cook打正選拉spacing
RR打後備做組織

diallo都唔錯 上季有段時間打得幾好

仲有前艇個Jaymxxxxl green 射到下三分又夠硬淨

Leonard totally played the Lakers. Had no intention of signing with them. Used them as leverage. Also, glad this article mentions Kawhi trying to make moves before free agency. Ppl acting like Kawhi only began his process with the meetings.

Woj
Free agent guard Alex Caruso has agreed to a one-year deal to return to the Lakers, league source tells ESPN.

Two year, $5.5M

得罪講句
我覺得牙叔仲勁過Rr9/Cook
有單打又有無球
多返幾條頭髮就perfect

source

Clipper Darrell yells at LeBron from across a quiet gym: "I'm coming for you, LeBron!" Doc Rivers started laughing. James just shook his head.

係
有d發展潛力

當當年cole chalmers咁用

我真係想像唔到 如果可愛一早講唔黎 湖人個陣會有幾勁

我覺得jerry west 會留到佢

依家成隊都係廢廢地 ,唔穩定

有dlo 已經差好遠

預計clutch time 可能出
kcp
green
foj
kuz
ad

28M比Dlo真係不了

補SF
LBJ要load management

所以要+82
Dudley都預佢打下氣，帶到下氣氛算

同大飛差幾班

睇大飛留唔留到JaMychal green

5. 5m真係超值，一定要留

最重要個個冇左

所以真係諗，可愛一早話唔黎，起碼JB 都會過黎啦

Jb要做大佬唔做3弟呀
榮叔又防守放題+冇錢簽其他靚fa
除非dlo佛心價啦

未必
佢都一條心去miami

JB要做大佬點會黎

廢中: 小古子勁過啞狗啦DNLM

如果可愛一早話唔黎，其實同依家冇咩分別 ?

睇古狗會唔會超進化

Dlo 唔洗諗啦 大約去勇一定

點會
d role players 質素都好唔同
洗簽返kcp my boy?

有邊個話去湖先？

呢兩隻斷腳狗 屈機到

Morris 都唔黎啦

個問題係當時我地出唔到offer
要hold cap 俾條撚樣
一早俾d 好d嘅約
已經執到brogdon lamb

人地唔想黎 直接拒絕左

遮住4個big name
我地點會差過大飛

Lou will 好Q 勁

仆街可愛

場均2次受傷

佢哋呢d入到playoff 打7-8人rotation 咪勁

4季

要rhj 我真係不如要+82
跟下廢老學野
減少少磅

ab0 都唔係必要 但係多一隻sf 俾吾皇抖下唔打backtoback係必要

係得牙羅先餵到佢

我唔覺得湖人會睇得上眼呢d

佢而家操作都係睇兩年後FA

agree
有kcp green 都夠

其實應該唔簽cook 住
等ab0

咁多年都唔踏實d

brogdon
lamb
foj
vonleh
ad

正 訓醒簽返rr9

rr9 除咗有 ad boogie 說明書外
諗唔到有咩實質作用

無vonleh傷

仲要老底

回塘了

應該去 bulls pelicans 嗰時就搶, 就仲有貨
依家真係助教

踏實d個期就整件俄釘

Alex Caruso received significant interest from the Warriors before re-upping with Lakers

係

rr9 + ad 有buff

而家話kawhi 比clippers同raptors 既條件都係要同pg 一隊，不過raptors要Westbrook pg 換siakam 同一大堆drafts. Raptors 唔制。
湖本身冇空間冇draft食pg，即係一早唔係kawhi既選擇，但都拖尻到六號。相反，nyk一早話唔會同kawhi meeting，估計都收到風要同okc trade。

咁kawhi 團隊一早真心玩尻湖。

做259係頂級sf嘅必經階段，2年後追字母啦

字母pf

而家講黎都無撚用啦

條撚樣晚晚番工都要睇湖人銅像

比d心機打巢大快仲實際

ad 字母

9成Beal

艇幾時走
屌你老母上年我仲對佢哋改觀

foj 單換foj
簽beal

叔
beal
kuz
字母
AD

咩撚野廢老換廢老

係咪冇人可以買咁已經

廢老換字母

古狗個頭

艇防守應該係第一

仲有兩格

應該會留一格就之後買斷市場

進攻邊個識打組織

好多美國鬼都染呢隻色
好柒

yes
仲有內線防守都廢

所以我湖可能真係克到佢

個fa好嘅pg得返rr9 ad0都好 防守好 但組織就rr9好啲

想要ad0

講錯係ab0

爆曬人
唔要啦
簽乜撚cook

但就算唔簽cook 價錢咁低佢肯咩

簽齊人嗰陣有Rondo Caruso Green KCP都唔知要Cook做咩

簽乜撚rondo

有說明書
控到emotional lesbian

回撚晒塘啦 廢到仆街

而家冇哂啲跑狗 快唔得去邊
搵rr9打陣地其實啱用

Ab0回塘啦好似傷多過打

好似聖誕打湧咁 加埋ad 表第 幾好睇

俾iggy 同+82 我

當ad係 窮人版豬霸用

仲有位 同＄？

位就實有
jw tht 應該2way

講真佢穿連到呢2個已經好撚勁，你諗下全聯盟差唔多top3內線

iggy 仲有可能咩

幾時一字排開？

冇眼睇

冇就rhj +82 diallo

諗諗下iggy黎咪又好似上年咁
多playmakers 無finisher

健康的話，唔差啦

點解jwill打緊火箭

希望大家唔好屌簽咗邊個 因為市場已經冇人 要屌嘅 目標應該只有賤女人

要一哥係用來打po,對洗頭艇都要人守下果2件女人

我預計cook會start 幫老占拉spacing
應該cook green James ad
之後轉rondo kcp kuz second unit
Boogie/mcgee就輪住黎
放boogie打後備又曬左打正選又冇乜波掂
放second unit 比rondo 舞雙塔加kuz kcp雙炮可能仲efficient

真 有經驗 有佢打大飛 好好多

大飛入到playoff先講

Green留返決賽用都夠

睇豬伯carry

驊哥可能要支持大飛了了

Cook 咁廢都簽

melo

準備卡魯 cook dudley 換iggy

真
翁生迷啞狗同傳統中瘋

小心 有個快艇迷入咗黎

#151333

McGee zubac上季食餅都食撚死

Cousins有當年7成水準都夠了

佢唔傷都ok嘅

要koufos肉棒 唔使佢啦 本身 ad McGee cousins 都成日傷 揾koufos幫手頂好過

mcgee打正選好過表弟啦應該

Iggy要佢d防守姐，守死登登同Lillard，打PG Kawhi又可以幫輕下，進攻主要都係走backdoor，3分係bonus

Iggy 守kawhi 完全不落下風
應該冇乜邊個有呢個實力

iggy 防守係湖最需要

當年健健康康都j過佢嚟 估唔到今時今日嚟到 簽三萬幾萬一年約

槍口一致對外，屌柒西女人同啞狗

快艇都有球迷

我都嚇親 佢仲要學人開po

ad表弟

咪同籃網都有球迷一樣無牙羅之前都唔知點解會有人睇網隊

Lan返出去啦

AD 認同已經有三巨頭

希望今年湖人健康，個個都穩定發揮入Playoff
啞狗同西女人就快撚啲死

你吹我漲牙

點都會簽佢兩個，唔係唔夠cap space

陣容upgrade左 再加上今年轉左教練團 應該好過禾

佢2個同Rondo根本點都會簽返

手足小心呀
好心你一個人就咪單拖入狗竇

jenny買aj

廢人+廢po 都冇人睇

Iggy 防守
有老大認證

你.....

Zubac 4年2800萬留Clippers

豬霸換空氣

Where is my melo

Caruso簽約花絮：是湖人給我打NBA的機會，我希望一直是個湖人

喊左

有潛力 不過價略貴
佢操到三分同速度提升就好唔錯

進步多d
夠料打正選

見哂頂喇掛

其實如果唔簽j.williams
點都要補多隻C
無乜信心表弟同mcgee兩個都可以無傷打成季
而家仲有邊個打底free agent？
半獸人同猴？

剩返個位可以等iggy
等唔到先再補kk > lance > melo

if I need to convince you come here, to carry that legacy forward, then you ain't the one to be it.

快艇想當佢marc咁用？

今日之後 勇士呢啲爛隊都會有球迷

你唔講都唔記得蘭子

舞王呀屌

牙叔心態真係一流
垃圾時間都好，佢都依然好有heart 打波，

AD is official a Laker

我覺得咁多個人
得kt最守到kawhi

教練有舞王說明書點解仲唔簽

真湖

佢唔算嘅 仲有發展潛力
不過仲有條長路 如果發展得唔好就好似一堆明明star 底 但打唔出預計嘅效果 最好一敗塗地咁出走nba

我都想要舞王，係咪無機會了？

你唔講我都唔記得左

要個有D既前鋒
針對返LAC
得占1個唔掂喇
9成等iggy buyout

WELCOME AD

AD官宣

個個都想個內線有射有板識護籃 仲要小球下要快 有速度跟得上
做唔做到睇自己做化
佢係潮人個感覺都似 不過有my boy同拳王 我覺得畀佢機會係少 同埋佢走去咗大飛 作為潮人唔想姐

Caruso 越打越好啦

點都少隊睇緊佢呢個動作
但熊仔手上太多人 似乎想搵 唔想佢買斷 仲有當年號稱同吾皇一戰嘅人在陣中
佢太多選擇 唔樂觀佢咁易畀佢買斷

佢哋要cut 1000萬先唔洗比tax iggy1700M

熊都話左唔會buyout Iggy
重等乜鳩

舞王 ...侯活有冇得諗

其實唔洗諗太多守kawhi 問題
因為佢本身唔算prime 沾屎 rw級別健康
佢會傷 速龍拎冠軍可能你覺得關鍵時刻佢企出嚟 但隊波其實好強 lowery venvleet（生咗仔個人唔同晒） siakam 三個都好勁 特別最後果件大家會預計係圍住佢重建 trade 走Kawhi green 先合理返cap room 唔爆
我成個final 見到Nick nurse 用人上陣時間同戰術針對好好 係有時輸波係最後佢好似固執要用某戰術打 但下場佢又汲取教訓進步

人太多 佢地轉會操作一定大 加上等重建目標明確 用多人換一人效果

仲有gasol

舞王我覺得ok
Howard 問題係當年同Kobe 關係一般
身體健康問題
仲有 屌 有my boy 表弟 佢想做萬一佢地其一傷咗補上？ 佢一定唔肯

湖人冇3分 底又成日傷

Noel?

m.gasol 其實冇ibaka 咁搶鏡
做到預期效果係真
但ibaka 係尾幾場 三分 block 大爆發守住個板 佢同幾個作用比kawhi 老實大 放kd入去kwahi 個位 一樣效果
隊波都衝冠級 只係冇對手宇宙勇咁靚姐

一早簽返OKC

cls
湖人5大組合
rondo kuz lbj ad cousins

cousins黑氣石又想黑鳩湖人

老姐
潮人入面冇三分 可能你覺得唔穩定
如果計射唔掂三分係陣中 得my boy同ad
如果starter 係表弟 ad kuz green James 咁計 其實都內外能力好夠 green入到三分就係勝利訊號

半獸有無續箭？ 如果無搵佢頂3~4位做工兵

大家一陣見

隊波開始好j

想要d 潛力

應該優先等灰熊買斷二姑

半獸人唔太搶手

一哥老預佢season 都係養生 要搵d 肯執屎既正兵
希望今年教練團識就住d 大佬用唔好咁快打殘佢地

唔會啦 見到佢哋追kawhi 加勇士星散 似把握一兩年嚟衝冠 始終歷史強隊 等潛力發展真係唔合適

第一次聽

對依個教練團 有信心 既
望古今季再上一級 啦

個個以為佢3X-40歲 其實佢今年先25 真湖

重溫Rondo 背鳩人地戰術叫 Cousins 走去無人既位防絕殺

仲以為得我一個 好感動

AD射到架喎，早2季最後1場爭入playoff，仲要3分second time fade away絕殺

有名比你叫佢做呀叔

希望上天比返d頭髮佢

操了過千萬

正選pg 會係邊個打？

黎球真係J一世

同Manu一樣越少頭髮越勁

gasol係final個價值在於包夾curry同補位個timing....雖然得分冇ibaka咁搶fo..但好多無形既貢獻

btw...驊哥話齋block醒左自己

所以rr9點退化都好，佢穿連到ad同表弟真係好屈g

養新仔要等lbj走左先

佢地3個連線最重要都係健康問題
其實今年個陣唔係真係咁差

之前睇一段片講 AD C&S 3分好似有近4成
但因為間唔中有d帶波插幾下stepback 3分拖低佢個3分命中率

廢老下年打得番25+ 7+ 7+ 都還神

Manu多頭髮個時勁D

+82 半成品黎
diallo 做住黑腸冇問題

E個我覺得唔洗擔心 佢實搵到方法打到咁既數據

而家內線其實都幾好
講實ad表弟都佔大多數
仲有McGee。古都會客串pf
其實夠人。

反而sf真係爭緊點。iggy而家都唔知會唔會被買斷
好似未firm
如果簽番lance 都好。頂到sf一陣

下季希望古真係防守上有進步
同呀叔可以爆發。真湖！

有AD Cousins我覺得得分可能會跌少少，唔使下下都佢攻，但效率同命中會高左

rondo好勁

隊隊都雙子星 係得宇宙勇三巨

我嘅starting 5
AD
kuzma
LBJ
Green
Caruso

如果morris肯黎有佢頂 3 4號位就完美 可惜

少煮下年mvp 大熱

Lbj
Green
Kuz
Ad
Cousins

原來表弟350萬一年…抵屌…

AD 打4號好似好D 無咁大負擔

我會咁排
MY BOY 打5-6分換老表
AD
LBJ
GREEN
RR9

AD唔肯打C
應該會放Mcgee上正選 但一場打around 20 mins
另外20分鐘比cousins
收局先放AD 打幾分鐘C

Curry klay green

不過講真Morris 打backup 有d 哂料

ast上到10+ 都唔出奇 有咁多人俾佢洗AST
希望GREEN KCP3分會有進步

但如果簽到佢 lebron同AD可以多d空間輪流load management 放morris上3/4號位 佢係隊個role都會大

無睇開kcp 同caruso d 波，其實佢地咩料

Dum上去俾AD my boy表弟，我都刷到10+啦

10m 一年其實幾抵，湖應該仲有cap 俾到？

到最後佢點樣都一定要打C
佢打C先最發揮到個陣，除非boogie 都可以點滿c&s 技能值

好似冇，同埋佢係馬刺既角色點都會重要過係湖人，湖人有LBJ 同AD 同佢重疊，所以佢唔黎係有佢自己既考慮既

睇下有冇方法執到iggy 啦

唔記得仲有幾多cap 但好似話佢唔想黎 咁冇計啦 可能rich paul都勸唔到佢

用AD打C做小球陣同舊年完全冇得比

==

冇啦，表弟唔係老底、簽Caruso
呢到都幾M

佢地3分有4成幾就會輕鬆好多
唔知點解總係覺得佢地3分都好唔穩定
上年又係個個射得但唔準
冇人係有空晒就入個種感覺

湖 官方幾時 thank you ball b hart

其實好想留個位俾家嫂黐冠

Caruso掂咩
見呢度咁多巴吹奏

勁過rondo啦

唔撚係啊

球皇片呢啲就大家知咩事

係。如果green kcp 3分可以穩d其實已經爭好遠
希望kcp keep到季尾水準

事實

上年無睇波定點

其實依家個陣已經幾勁
簽埋iggy lance有力衝冠

做咩冇thank you ball b同心

有睇
場場爆到咁就話姐

簽埋tyson喇

唔係傷哂佢有閪得打咩上年

灰熊咁好人先算..
同埋clippers 實同你搶

季尾收工mode放左球權比佢都打到靚數據出黎,仲show佢其實幾跳得,
之後話係果陣Rondo專登打比佢教左佢唔少野
所以佢+Rondo呢pair都可以期待下

佢呢d勝利球迷見AD黎左先睇湖

痴撚線2ways contract 想人場場爆30分

On99

依家好似太多人

咁後生就禿成咁
好少有 要珍惜

鋒線薄左D

仲可以簽邊個？

咁多後場就炒左Kcp la

Iggy? Bradley?

ad 表弟 rondo 搭多過皇
kuz green 做副手
呢個陣點會衝唔到冠 希望夾到

ab0 dh12 <<<
iggy << If grizzlies make the buyout agreement with him...

係kawaii咁on9要上架沉船姐

就算無傷都好似唔可以打太多場
無記錯好似係TWO-WAY CON

想買guard / SF波衫。。
又唔撚想買古同沾

fug funsun

年齡 同 健康 好關鍵

兩年後
Jrue Holiday慘被逼害

懶到

後場夠人唔要AB0了, 係需要個頂到3-4號位既後備

+82底薪?

kk底薪？自由市場仲有咩靚貨？

有無漏左人

ad kuzma 啊縮 新YC

多左起碼一半人之前都未見過嘅

我反而麻麻
驚跟唔到現代防守節奏,下下比人mismatch打爆,
上季JAZZ PO打箭冇得出咁濟

希望今年Ingram 爆發 好失望會trade走Ingram
之前trade走啊牛已經好心酸

期待西決湖對艇
打柒兩個閪女人

無左古狗

講緊新人加入同重新簽約

小古子本身有約唔計

太監唔使講啦

差個iggy就開得波

不過唔差在加埋佢啦

佢哋無咩籌碼trade 大家自由市場搶囉 湖人三號位有發揮空間 艇就無乜

AD 波衫係咪已經有得買

J williams 係咪未俾約? 呢個執板好勤力WOR

得返2個位
邊有咁快到佢

窮人版daj

DAJ得板同防，咁窮人版係仲有咩

Daj同表妹 邊個勁啲

以一個淨係執屎既黎講我覺得都合格既 平同後生

唔洗攪咁多
最後一個位入到IGGY 咁掂撚哂
要衝冠，依D 球員先靠得住

咩MELO LANCE 果D 唔要

一晚搞掂咁多人 效率
如果冇條撚樣拖住 一早簽到大把正野

一半板一半防

牛唔係trade 自己走

內線要攻有ad
中鋒要工兵就夠

感覺西岸易打左好多

做dirty work 好啊
話哂打過美國隊

So soft

Ps： 其實因為佢冇用腳力 點推得郁cousin

仲西決？一輪遊啦兩條撚屌

呢張真係百看不厭

If waive iggy for sure, 其實要多個shooter 加一個鋒線

記得哂d人已經好好

而家得返4.7m既exception用

morris上年季後賽俾占士屠
會唔會因為咁唔嚟

都Predict唔到咁多架啦
湖人由LBJ 黎開始已經係大賭博
依家賭哂個Future 換沖冠軍機會
Trade 走哂YC 同Pick

基本上就係搏依兩年
搏LBJ 唔回塘
搏AD 下年唔走
搏幾個病壞健健康康
搏成堆未夾過既球員Form 到體系

反正真係債多不壓身
家下隊湖Uncertainty 好大
下季點真係睇chemistry 同教練功力
都估唔到咁多

foj > 女人
ad > 啞狗
kuz = lou

要IGGY定要肉棒

之前有news話pelinka計錯cap space
依家諗返真係笑死

iggy for fucking sure
守波真係一流

KeithSmith
The Los Angeles Lakers have rescinded the qualifying offer for Johnathan Williams and have renounced his free agent rights.

唔留
而家仲有兩個位

iggy

呢個陣D人防守幾撚廢下

舊果班先係少數
而家迷占話事 你地收聲

Ching太悲觀
廢老+AD牌面上根本唔會輸俾任何一隊
啞撚黎到只係bonus，而家黎唔到睇返呢兩日啲操作根本係早有預備同計好晒數
其實今個off season高層表現已經係接近完美
而大飛只係比我地更完美

好覺得都OK 既
最後入到IGGY 的話
隊波真係有DEPTH
下季可以一戰

Danny Green佔左15m，但簽左10個8個仲有幾m剩

最正係表弟 3M 買個
"有機會打到All Star 表現"既球員
抵玩

我地係above average
大飛係historical

大傷又肥 唔好期望太多

當癲狗 可愛 PG 認真守你
對家外線都咪話唔驚

好在我地有雙塔，叫做可以炸返佢籃底

都係果句，搏下啦

占認真啲守波就掂了

表弟

我地叫得返PO LV
隔離就PO陣容加2個MVP級變左超班

今年rookie係有曬 tucker同 zach?
佢2個都佔15人名單？

想問下仲有邊個未簽, 阿伯係咪簽咗了? Lance去咗邊

Btw
以前就黃綠大戰
呢家諗起同市打吡個氣氛就
睇lal 打撚死個兩個女人

你覺得唔簽占士的話AD會想黎？
高比退休之後湖人就應該咁做，不嬲都係湖建隊傳統

可能你覺得想得堆yc慢慢成材，但好難預料，可能傷可能打唔起呢？

係叫做博喱兩年，但我唔覺得捨棄咗好多嘢。

Acfresh21 係邊個？

認同

當然同簽到Kawhi比 戰力上爭好遠 但你望下啲合同 基本上都係兩年約 沒有任何一份垃圾合同

係無晒啲Draft pick 麻煩啲囉 唯有繼續碼住Rich Paul

Caruso

佢咪守我地外線，反正我地外線都垃圾要寄望 green 同 kcp 正常

有個Young Core，好哋哋Nike 唔撚著，著BBB，然後拗柴，半季出唔到咁濟

結果？打咗兩年NBA 實際只係打咗一季多少少嘅場數 點兌現天賦？

我無話有咩對錯
況且依家都未大結局
可能搏得贏
我係話湖人依個方針係咁行姐

同意，太多如果，但都要賭

話時話, Caruso有無諗過搞下個頭, 同操大隻少少

對家都冇draft pick

ball真係單trade入面我最覺得可惜既，BI雖然話天花板好高，但話晒有大病同佢種性格第時真係好難講，Hart就算吧啦，替代品易搵

Bi唔可惜啦 根本無料

係，其實我係想講依樣
唔係想講YC 果D

我係支持依家唔洗諗咁多
反正都係搏左咁多野
表弟依D Uncertainty 大既球員統統Welcome
係想講最後打成點，好睇Chemistry 同教練

寄望表弟呢幾個月操返好個body

大佬阿，廢老雖然回塘，但點廢都仲係MVP級別
全NBA今季有邊隊係有兩個MVP級別嘅超巨
而家再簽一堆炮台返黎全部都射到3分
個組軍方針非常明顯啦
Ching你唔會覺得AD廢過love,Danny green同KCP廢過JR Smith掛？

大飛邊個組織

Ad 續5年既話
最少都守住個基本盤

表弟要減重
佢斷過腳咁重一定慢

阿伯？
想講牙叔？

依個真，Final 慢到hihi

25 歲阿伯

表弟如果個傷係好似西女人咁完全斷骨都還好
骨癒合返就冇事
佢係斷阿基里斯腱
以佢個打法咁食爆發力同力量
根本冇可能去返top fit
當佢鄧下腳好啦，唔好憧憬佢會去返未傷之前

曾經真係好撚鍾意西女人，覺得佢係可以嚟接 Kobe 班，上年咁仆街而家好撚憎佢，波衫都掉埋

pg 可愛都曾經好迷

其實睇佢打兩年波
完全睇唔明佢有咩過人天賦...

有爸爸口炮加乘

well done

咁又唔好掉左佢，拎黎墊腳 當地布都好丫垃圾都總有佢既用途

好想要佐治可愛

係咪已經唔會簽人

都冇好野簽
等下先

唔理啦
J 下表弟先

咁似早幾年summer league 個Zach Auguste

真湖 咁都記得

古狗下季大爆發加埋表弟有四巨，Rondo 開波就夠腳訓住Champ

佢定位似第6人 有d浪費 佢打後備會好獨想showoff

反夠未

BI個病話左冇事 而且真係打起過一排

Ball 玻璃 基本功極差 work ethics差
打到成pat屎咁 仲走去rap開concert賣鞋
唔好話咩射姿先 40%罰球根本係不能接受
連埋個廢西老豆扔去pelicans啱嫁啦

如果AI肯來就好

呢個頂SF ok

因為似尼馬所以j過
結果廢撚到

經歷過Kelly Sacre Black 洗禮

Kelly Oubre仲UFA?

我哋有開contract 俾佢，29號波衫但好似冇喺season打過？

RFA，太陽一定match唔使諗

Bi
唔識做人
連隊友個老死都打9
又掛住加練練波搞到blood clot

求其搵個中學生 無人教 自己練
勤力嘅話 練兩年罰球
都應該過到四成

幾廢都好，2. 3m絕對超值

簽咗成堆人返嚟 新一季新仔有冇得出
my tucker

3.5m呀

場場大炒，大把垃圾時間俾佢出

廢老

減左磅
身體無咁重
對條根都好d啦

Cook

比人大炒

其實可以重點培訓馬成大器
自家培訓第三巨頭

艇屈外線3分 猢屈內線得兩分好似唔夠打喎

想問上年trade番嚟果個regxxxx bulxxxx仲係唔係度？

nyk

見佢其實唔差，今年靠kcp就死得

你地覺得ad同kg比
邊個勁d

其實仲夠唔夠錢簽 ab0同Iggy？
家陣d外線防守好麻麻，呢個陣打防反又唔夠快

danny green

老底

ab0唔會同你老底啦

Kcp 勁起上嚟屌打牛鎖同Danny Green
衰在太唔穩定

Wide open都dunk唔到咁

果一拳真係一世迷b

牙禿勁起上黎都

坐完監之後勁咗十幾廿場

十場先有一場「勁起上黎」，真係哂9氣

二姑很咩？

還我蘭子

Lance 拳王

其實占士仲係好勁，可能成日廢老前廢老後 潛意識覺得廢廢地

Tyson 會唔會退休

又有道理

咁你又睇返西岸列強，除左勇同雷跌左，其他都維持戰力再補強，隊隊都至少兩個主力
上年LBJ都保唔到入po ,到今年加入AD的確大大提高入po機率，但隔離就直頭飛躍式升級

cousin以前喺kings係咪打大前，wcs打中鋒

大飛贏到快艇再講

爭iggy+件肉棒

The Lakers have rescinded the qualifying offer for Johnathan Williams and have renounced his free agent rights.

明明Lance咁好用都唔簽，屌你咩

打錯火箭

一直係打C..

打超過10分鐘
AC: 19場有13場plus/minus 係 0/plus
Rondo: 46場有16場plus/minus 係 plus
Rondo防守太差打唔到正選

咁你係想講”火箭贏到快艇再講”
定”大飛贏到火箭再講”

LBJ傷緊果陣
排第4係咁趺
佢都心知就算傷完出番黎
爆盡入到去都係比人掃
所以不如養生打法 等個傷好番
下年又簽到AD 先再黎過
如果上年換到AD應該上年就會爆盡
傷前傷後JAMES心態都2個人啦

大飛贏到火箭再講

Kuzma真係可以培育下
佢有巨頭潛力

如果當初班young core hold到喺四-六位就好

佢打法有星味，但要練防守

冇錯，唔好比kawhi 個trade 蒙蔽咗，AD 實力至少有NBA top5
好撚勁㗎

宜家我地陣容係好,但新教練新球員又要夾過
所以我意思就係我地上得返做前列份子
而隔壁就突左個馬鼻咁

差一個後衛，鋒線就ok

D圖少左rondo

無得比
人地喺磨合好哂嘅role player本身都防守勁，加兩個死女人，成個team defense已經係錦上添花

係喎，去report下

認真簽多個頂到C/PF 好過

個19 號取消左報價

簽到二姑都頂到下 有DG+二姑 守2個女人
望就望佢地補唔到個底 比我地爆死

Zach係2-way player 唔計

West 直頭copy左勇死亡五小咁

Koufos 老底pls

dg守波好似麻麻...

我覺得啦 冇左ball bjai svi其實幾可惜
不過今年個陣既完整度比上年好
有3 有big man 有play maker
係防守差啲啲

Russell Westbrook has REQUESTED a trade!

Who should pick him up for this season?

唔關湖區事 但感覺上火賤會圍繞 cp3 加picks加capela 換 Westbrook + Adams

比上不足比下有餘d fd

人地唔想交稅點會要CP3 份約

Svi 唔可惜啦

一定好過KCP

Svi明明係lbj體系需要既人

下年補強 都還可以 有個全額中產 成9m幾

應該一早報價JEFF GREEN

佢哋都唔會有機會同場，垃圾時間先有得打

但差在身體質素同無守，射波唔算穩定

啞狗 仲想搞到ad 交易流產呀

有睇 svi 根本唔會覺得佢有料
防守廢 空晒3分既抄硬

就算報價JEFF GRENN 都冇問題佢係JAZZ都係底薪

最可惜係Mirotic決定咗返歐洲佢真係好啱打法

今時今日西書+ Harden唔多睇好
Harden身邊要一堆唔洗球權
有防守有3分有埋籃板就最perfect

防守都唔差啦
3d 有kcp green, 內線有ad
lebron 同mcgee 認真個時都唔差

防守唔單只係講球員質素，體系都相當重要，睇下vogel有冇乜板斧

btw, ball 走咗，希望kidd同rondo 可以教下阿叔

馬搭上左jenner?

雙向合同尋下寶

Trade去活塞
已知冇playoff 打嘅情況下垃圾時間都冇上陣機會

今日summer league又做MOM

活塞東岸第8

仲有咩人淨

射姿其實好靚 係唔入姐

又Pelicans

kcp啲防守都唔算係好

Zach Novell，summer league 表現還好

宜家防守比較要求擋拆換防既洞察力同默契
呢方面KCP係幾屎下
睇下新教練幫唔幫到手
PS:一直覺得禾係冇防守體系可言

表弟可以向kobe請教下傷完Achilles 點復康

禾當年係湧比人捧上天係佢係進攻上有啲野睇
防守都係班波默契好

btw唔係追korver咩

大家係咪唔記得左季尾呀叔獨自帶隊都打爆艇

上年係黑仔，輪住傷
Young core齊章加廢老其實真係入到PO
再加上iglo之亂令軍心崩潰

kobe頂左一季都揀退休喇有咩心得喎

再加上太子禾根本亂9黎冇進攻體系
廢老一控其他人就睇波
係馬同McGee先夾到佢波路
大半季都仲摸索緊陣地戰點攻
全隊波淨係識打快攻

我自己都好鍾意ball,B
睇好佢地會成材
但廢老入左湖只會阻住佢地進步
而家走晒皆大歡喜
湖又重返爭冠行列

下年一定要打爆艇

豬八字都2800萬

而家其實係咪前細ai 都算叫齊章？

差細ai *

想知咩事 利申覺得kendall jenner好撚正

date者
呢d女換仔換得勁撚快啦

我怕扑到馬腳仔軟

屌你
4年呀

細AI + 隻C喇最好
AD同表弟都好玻璃下

Dwight!!!!!!!’nnnn

究竟要講幾多次..AD一D都唔玻璃
佢係9唔9一個少傷 佢未試過大傷咁制...

avenger assemble

侯活

其實佢真心fit湖人
不過始終有條刺

咁都trade到真係打劫

打劫我潮

學KOBE即係玩撚完

啊縮勁能過龜LA

如果可以打到 Lou Willaim 甘，就唔會係浪費

如果

表弟唔算巨啦 打後備幫輕下AD
傷完差左好多 好慢

一個SF, 一個C, 好重要。

熊waive iggy即deal la 差iggy就完場

Jennie >Kendall

係咪好似要過48小時先可以簽?除非硬食16m

個人覺得揾個sg/sf 同c位好似好d

Waive 左？

其實簽左咁多人 最唔明做乜簽Jared Dudley
打sf又慢 pf又唔夠硬 3分又唔算勁 防守又一般 33歲 腳步慢
晒左個位

未啦 所以比人渣住春袋
簽住其他人先啦 留一個位比iggy

咁講姐 人地未waive

我覺得佢會trade 湖人又出d 咩去換呢

無知一問 岩岩簽cook kcp都可以用黎trade?

唔得 好似要季中先可以郁

唔洗諗

好似係更衣室領袖 簽佢for士氣掛

晒氣 有rondo 啦

佢話佢係黎保護ad 同 foj

咁簽返mwp算

Oh no

cheating on 病閪 6 times
呢啲屌下好喇

屌 生性啦食公廁 Kuz自己唔係有女咩

屌兩下姐

睇 finals 慢到仆街，泵2嘢然後9掉上去

...............

咁佢果時都係岩岩好返無耐既
望就望佢今個off season 減下磅

在萊昂納德宣布加盟快船後，湖人隊立馬執行了自己的後續計劃，其中就包括以一份一年350萬美元接近底薪的合同簽下了德馬庫斯.考辛斯。而考辛斯在接受《舊金山時報》記者Michael Gooden採訪時，透漏自己出了湖人隊以外，還收到過熱火隊的一千萬的報價。但是自己寧願拿底薪和詹姆斯在一起打球，也不願意接受熱火隊的千萬合同，因為自己想重回巔峰，而詹姆斯能夠幫助到自己。

我占

唔反占了

2019年好難想像有人會仲反占

喊咗

超級大地震！5大面向分析「NBA現況」，快艇還是比不上湖人
By李亦伸

呢度好多人反占

有啲3分嘅 同埋咁早簽 應該老占欽點

又話d人唔想同牙占打波嘅

做殺鬼角色

係
所以條友過咗大飛

禿 今季正選

而家交易左ad黎 好似無晒cap了?

占

我湖靈魂 占 禿

superstar 應該唔想
因為比佢蓋過

要不是占

啦啦隊隊長

本身果32m 變左簽DG 15M KCP 8M COUSINS 3.5M
MCGEE 用空間簽..真係輸撚晒

又輸咩 你覺得簽邊個會好d?

其實都係到時睇23號 ,當年帶住JR LOVE 都掂

8m比細摩 kcp老底

好想快啲開季拆艇

James 未傷前其實都好勁，傷完就留力

DG 防守掂唔掂架

不嬲華狗話簽邊個邊個就要黎架wor

你真係冇改錯名

得返呢d PG
林書豪 暴龍 完全自由球員
Devin Harris 獨行俠 完全自由球員
Raymond Felton 雷霆 完全自由球員
Jerian Grant 魔術 完全自由球員
Shelvin Mack 黃蜂 完全自由球員
Tyus Jones 灰狼 受限自由球員
Delon Wright 灰熊 受限自由球員

rr9 牙叔
green kcp daniels
lbj kuz dudley
ad
cousins mcgee
如果熊trade iggy去 suns 叫占個fd waive iggy黎湖

真係好想占可以喺湖CHAMP到 甚至造一個三連皇朝
PASS 比AD 掛埋波衫 完美退役
你地唔好再反佢

湖人仲未爆咩?

PG位爆晒啦 依家要鋒線做廢占後備

去熱火要出盡力打
去猢有AD有LBJ頂住 可以俾時間佢慢慢pick up返狀態 講真你話佢完全好返哂肯定唔係
再重傷就以後唔使打

咪有cook rr9 牙禿

可能用cap 食一個唔知邊個
或者等lbj d frd buyout

PF位
Jabari Parker 巫師 完全自由球員
Kenneth Faried 火箭 完全自由球員
JaMychal Green 快艇 完全自由球員
Cheick Diallo 鵜鶘 完全自由球員
Jonas Jerebko 勇士 完全自由球員
Ryan Anderson 熱火 裁掉

湖勇都收哂皮 華大哥茅得威威了

SF
Carmelo Anthony 火箭 完全自由球員
Lance Thomas 尼克 完全自由球員
Rondae Hollis-Jefferson 籃網 完全自由球員
Patrick McCaw 暴龍 完全自由球員
Kelly Oubre Jr. 太陽 受限自由球員

肥頓有無得諗？

轉左會去大飛

而家parker 同 melo都幾合適做LBJ後備
但肯唔肯屈就就難講

湖勇一家
dlo cook

Melo一定肯 Parker未必理我吔

湖人依家個陣好撚慢

MELO + 蘭子啦

執到頭2個是但一個都得

係用唔盡個CAP呀 你可能唔明個玩法 白白浪費左之前既操作
而家MCGEE ED底薪簽到既人都要用空間佔8.2M 2年 仲有7M剩 而家趕住換AD 變相果7M無埋
湖人既PLAN B 最後簽唔到MORRIS IGGY灰熊又唔肯買斷
而家得返個4.8M中產 唔知簽邊個

用下腦啦傻西

plan b做到宜家咁都收貨啦

但係未用盡個CAP SPACE下 交易左AD黎
姐係MCGEE Cousins cook係用空間簽
得返個中產4.8M

可以更好
morris唔黎 好撚可惜 有個經理人幫都唔肯
其實佢黎 都起碼有25mins打

快D 轉會
上星期係咁係公海抽爛艇攪十世清空間都無人黎
一星期之後簽兩個Superstar

上兩星期係咁話Dlo 收18M
一星期Dlo 簽宇宙勇Max

燈過學友

最錯係8m比kcp姐

KCP E3年係湖食左幾多錢 真係要多謝foj

TT笑而不語

開返張俄釘式contract即刻用得盡啲cap

我屌

占士變好中鋒有咩例子?

飲水機守護神

i like tt just like tt

Kcp<->WB 水行俠
我湖少少蝕

阿叔真係好撚勁

想要 Grant多d 有防守有3分 有活力
kcp單換啦

其實可能知道無人黎 比返4M AD

點match 龜份約呀
又加cash 呀

講緊壓力無咁大姐
去熱火人地會expect佢打到白邊咁

好似無得比返了 晒左ad 苦心
白白9m既cap space無用

Jabari Parker有潛力 但我地只可以用好少錢簽佢 佢應該唔肯

Faried Diallo la

有個機會俾佢黎湖人打波 老底都制啦

唔好咁認真

強烈建議華狗轉會大飛
睇個勢湖人應該唔夠大飛打

過大飛做勝利球迷吧

有LBJ AD Kuz 係到，佢肯定冇25mins

有rondo 有mcgee 點解唔試下換beal 第3巨

又想兩年後裸簽

全世界撚湖系列

Pelinka 應該汲取到教訓，冇再咁易人講乜佢信乜

佢成日比人陰

宜家認衰仔搵logo man得唔得

Jabari當年模板係Carmelo 巧合哋兩個都FA

有得揀梗係揀個後生 Jabari 減咗廿磅

LbJ 最佳backup 全能同時亦都全能

仲要pg 做咩

想組洛杉磯玻璃隊

上年都叫出得ok la

首先mcgee有人搶 唔係你所講既ed底薪簽到
如果湖再遲少少佢已經同火箭deal done埋

同埋mcgee好似係用中產簽唔佔空間，同埋有果個唔知M咩L計得再少d

Jabari 後備頂1x-20 應該無事嘅

上年咪又係玻璃隊又諗起個傻鳩著bbb

全世界湖迷聯署

表弟都係有人爭，仲拒絕左熱火一千萬

火箭想老底簽佢啵 應該唔夠湖爭
錯了 而家係空間簽 因為仲有cap space 以下交易左ad先 正常係用盡cap 再用條例簽mcgee 先交易ad

佢都係博打得返起 出年大約 但其實好難

KCP唔上腦時其實具備頂級3D潛力
單防佢絕對冇問題，係聯防補位意識差啲
唔好唔記得上季湖最準FT果個係佢
全隊係得佢aware到shooting問題之餘仲仲有改進
淨係呢點都值8m啦
（如果上季全隊FT準啲，起馬都輸少10場8場）

都係個句啦
就算一開波唔諗住追可愛
個堆cap都唔代表拎到黎買想要嘅人
仲要睇對方想唔想黎
淨係細摩都已經唔係想黎啦
一簽唔到可愛基本上都即刻簽得哂而家堆人
其實點都係有plan過下嘅
真係all go LA la diu咁個個都等你執咩

mozgov ,, tt,, 大Z ,,

客觀 就算一開波無追 我諗都唔會話同依家名單有太大分別，最多變化1，2件。

你見好多fa第一日就簽晒隊，好多都一早傾好晒去邊其實

件狀元打一陣就傷，會唔會係伏

出翻去追擊美斯啦你

拎到Iggy 既話我已經比90分了，可以算係完美plan B

早幾日都係咁上下啦
可能Danny Green可以平幾m囉

平唔到...小牛36M/3yr，Green 講明睇錢

2年約我覺得唔差

真湖唔比反小花?

真 尤其占 巨星雞但罰球交唔到功課

Danny Green 好重要 西區後場太勁 要佢def

仲記得佢對馬刺球罰球

陰啲陰啲想反湖
陰濕狗

湖巴一家親

全隊罰球係得kcp有貨 好似傳染病咁 svi 都炒

終於識贏

好心就貼DLO

嗰隻勇狗黎 同我湖無關係

巴塞不了

好嘔心

點夠你

仲有10分去左邊

搶唔到我羅返嚟

冇Dlo

AD trade 前 10M 說服唔到Morris

搶到應該仲驚

驚太易玩

希望湖人會請返 射波教練。 唔該唔該

唔簽Danny Green, 其實都無乜 3D 好選擇

啱啦啲人返得7788，係時候講
練罰球啊仆街！

真心唔明，點用湖人班友，罰球可以差到甘。。

AD波衫幾時出

一出即買
btw邊度買好
美國買會唔會平過香港買

都話無shooting coach

咪又係廿三號

轉個名好啦

有我羅係度你驚無星會黎？

驚爆quota好過啦

痴張膠紙係上面換名

DG + KCP + Cook = 27M = Dlo
緊係要我羅

簽返來打波架咩

用來打人

做球場保標架

網上圖

想問下tacko fall
係唔係無球隊簽佢
屌拿星我睇佢D比賽片
好撚勁架喎
7.6高速度唔算慢
又大隻
仆街搶籃版都屈到痴線啦

Celtics summer league

講真簽埋Iggy 真係有力衝冠

人地灰熊想trade

佢簽左綠軍10日呀麻
其實簽佢仲過引
好似50萬就得

想知依家湖人比仲有咩人可以簽 同埋對咩人有興趣想簽

KCP啦

kcp係我湖最重要既球員

宜家買lbj買6號定23號好，雖然得一年，雙位數成件衫好似好睇d

買騎士23

kcp冠軍拼圖

防守好似幾廢

我寧願要kcp

人地綠軍Draft pick嫁喎...
10咩日合約...

下個頭post請放張正經啲既AD圖
he deserves it

走咗嗰幾件廢青麻煩del咗佢thx

Del剩最後果張

g持

唔是有段時間係jordan hill打pf咩
雙塔

我係佢做光頭佬好過

我google佢話無人選佢既